多謝Pc 不如多謝示威者啦屌你老母

On99

Agree on99

多謝示威者比你班港豬睇到警犬幾撚黑暗幾撚廢仲好啦
佢職責以內既野都要多謝